其實李思煙單嘢係咪代表啲藍絲有病都唔檢測

嚴重到死左先知有武肺 即係好多源頭不明都關佢事

內有樓主罪証

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問有村架純bb豬(狗隻#14965)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?